德國外交部國務部長: 明白美國憂慮 但妖魔化中國會危害國際局勢穩定 德國無意脫鉤/限制中國

睇comment外國人(好似包括德國人)都一定倒圍插佢
大家再補多兩句

精選comments:
Germany wants to make money, whatever it takes. Even the price is silencing on crimes against humanity in CCP-China. Annen, former leader of the far-left youth organization of the
Social Democrats, boasts anti-Americanism, instead of promoting universal human and civil rights.

Country that once ran concentration camps doesn't want to decouple from or contain another country that runs present-day concentration camps because money.

They are repeating their own ancestral mistakes. Germany went through a lot of hardship to let the world know that they have past through the holocaust incident & now the new Germany is bringing it all back. It's like business as usual with hitler himself.

Keine Konsequenzen für KZs, und das aus Deutschland. Beschämend. Ihr hättet Euch in dem 1930er auch weggeduckt
No consequences for concentration camps, and that from Germany. Shameful. You would have ducked away in the 1930s (google translate)

Er hat sicherlich die Vernichtung der Juden vergessen, ansonsten werde er nicht wegsehen, was in Xingjiang zu den Uyghuren passiert ist.
He has certainly forgotten the extermination of the Jews, otherwise he will not look the other way about what happened to the Uyghurs in Xingjiang. (google translate)

"Neither decopuling or containment"
Then what? More "change through trade" BS?

德國狗政府不如直接話自己加入中共，負責接管歐洲好過啦，反正都做慣邪惡軸心國啦

條友2019年訪問上海 話有重點談及新疆問題
但係官網篇文.....

德国外交部国务部长安恩日前访问北京和上海，就贸易政策、军控和气候变化进行会谈，因为所有全球大挑战都绕不开中国。
今非昔比，现已成为世界第二大经济体的中国在国际上的影响力越来越大，伊朗问题、军控、气候变化等全球大挑战若无中国参与，难以取得进展。而且中国身为出口大国，也很重视基于规则的、可靠的世界贸易制度。中国和欧洲积极交流，共同寻找解决当前贸易冲突的出路。

你老母 咁都叫妖魔化 根本係魔鬼

王毅四圍恐襲威脅歐盟國家。咁都叫妖魔化中國？

CLS

原來仲有尾呢段

安恩国务部长对积极互信的会谈气氛表示赞赏，并呼吁中方采取行动支持国际贸易体系，他具体要求中国兑现支持世贸组织改革的承诺并迅速落实。

有個comment都話佢係anti-Americanism

雪雪聲

仲又傾又砌呀，睇黎要送批假疫苗死咁批人先識驚

為左和平
德妹日日比人老強都無計

其實德國而家班官. 係咪俾東德餘孽滲透晒.
定係同支那一樣. 經過咁耐既極權統治. 身體已經有極權既DNA?

冇學習當年教訓

自願比人插入唔算老強

仆街

聽世柒 / 另外有D文都講德國國內民情其實都反共
但係我都唔知點解會up得出呢D野
我唔熟德國政局/聯邦制 有無高人講解

google見到黨報01咁講: (唔po link啦)

北京推行「港版國安法」引起國際關注。德國聯邦議院5月29日對有關議題進行一小時的辯論。對於德國政府如何應對香港自治地位受損以及香港人權受威脅的問題，黨派之間存在分歧。

外交部國務部長安恩（Niels Annen）則強調，儘管有各種分歧，德中之間還是有「強烈而緊密的關係」。正是分歧的存在，才顯得這段關係彌足珍貴。
他認為，德中關係不應該破裂。「新的全球對抗無益於任何人。」安恩表示，聯邦政府將通過與中國的對話「竭盡所能為香港找到一個好的解決方案」。

中華人民共和國德意志特區

德國佬又搞咩
硬左幾日過幾日又軟返

德狗

我都唔知德國想點 好似內部都有兩派

見#17

明白英國憂慮，但妖魔化納粹危害國際局勢穩定

德共

其實中共個意識形態而家唔係communism
而係facism
德國係咪又想加入facist 陣營

俄羅斯：咁我呢？

都話明白大家憂慮 我地一齊透過對話解決 OK?

btw 係fascism

Push

德: 仆街侵撤軍唔保護我地 但又想我地合作

捷克跟d咁嘅大佬, 食屎啦

冇得救

中華人民共和國德意志特別行政區

cyber facist,集20世紀所反烏托邦想象之大成

剩係為錢仲未明日人權嘅重要性

當權者無份打假疫苗 死嘅實唔會係佢同佢摰親 佢有咩好驚

正呀喂，共産黨最鐘意就係同你地對話，先耍一輪太極拖下時間，再黎講過唔算數，然後邀請你重新對話

德國想食兩家茶禮囉
一方面話明白美國憂慮
另一方面反對圍堵中國
既然中美對抗勢所難免, 想做中間人居中斡旋

肯定係美國教佢起集中營

德國不嬲反美

有硬過咩，講埋啲呀媽係女人嘅嘢仲要啲語氣係“如果真係...就”呢啲避重就輕嘅都算硬

好似國民都好不滿merkel?
先有咁多merkel hitler改圖?

九頭蛇咁

正常， 納粹同共產其實好friend

唔好咁廢話啦
歡送美軍啦

點解德國成日彈出彈入

將支那改做Nazi Germany

要加速師迫佢啪偉哥先硬一硬

見到德國企支那嗰邊就安樂曬 準備輸第三次了

妖魔化納粹不利全球合作

呢d真係要Twitter 屌7佢

美國當年應該妖魔化戰後德國, 將佢當私家雞咁羞辱

再唔係就已經個個患曬精神分裂

德國企錯邊認證

咁德國接收東突香港政治難民又算唔算妖魔化中共？

一鳩時一撚樣，想點啊
又想繼續食兩家茶禮啊

係因為反美掛
想中美互相抗衡
唔想其中一邊獨大

點解永遠邪惡軸心國都有德國份？

Country that once ran concentration camps doesn't want to decouple from or contain another country that runs present-day concentration camps because money

呢條外交國務部長低級過外交部部長 我估佢哋兩個意見都不合

係收香港人先算啦
目前都係得英國收
澳有收D

Mein Reich Europa

樓下有幾個comment 超好笑

所以建集中營 有助國際局勢穩定， 我哋德國 就最有經驗！

德国

呢個又係.
德國搞歐盟. 就係想對抗美國.

依家新疆同香港比人老強渣嘛,就算中出嘛佢毛都唔會掉條,埋閪你咩
相信國際d政治有正義真係天真過child登仔

德國第三次都係揀錯邊

張伯倫！？

佢講完有無講聲「hier hitler」

納粹德國你估浪得虛名？

佢企岩邊啦

唔係有德國份，而係邪惡軸心係由佢開始

垃圾到

at least can vote them out

好煩
直接歸邊加入軸心方算啦

談有撚用咩

不如幫中國加入歐盟啦
佢哋先會反思

話德國人不滿但個國家政客反應好大分歧喎

自推

<<花木蘭>>強國上映在即 但強國唔准報導

話左德國奶共架啦

屌佢老母連軍費都唔想出唔該即刻收皮咪撚學人做大佬喇

德國汽車業要靠中共國

白皮豬就係咁

德國正式歸邊軸心国
想睇埋法國點

Chinazi同Nazi雙劍合壁
共同建造賤畜世界

未去到對抗嘅 係唔想依賴美國
法德搞歐盟就係唔想做美國裙腳仔 想成為中美以外第三極
所以德國國際事務出聲好強調歐洲/歐盟
同埋歐盟唔係鐵板一塊
如果大部分成員國要反中 德國都好難say no
乜鬼維持中德關係 透過對話解決問題
同阿媽係女人冇咩分別

咁就脫埋你囉

計我話係因為錢作怪

唔好理美國點睇中國

屌啦星 當初台灣送口罩比你地
你班撚樣 點對台灣? 根本就同美國無關 奶共係你地自己既選擇既國策

德國成日都想再輸多次世界大戰

好奶嗎

德國一路好走

俾左兩次機會你揀 第三次啦都仲要揀錯